收集左好多唔同人對運動既反感原因

打爆交通燈 令到其他人好唔方便 大多數都錦講 可能係中立同淺藍

你含撚啦，宜家出post 講呢d,居心何在。全世界出尖東，你仲係到做咩撚野

見佢亂過馬路就屌柒佢

屌你老母 依個時候同大家檢討？

我屋企比人搞，你同我討論人地屋企？
Wfc

一係你係popo
一係你係on9
而家係檢討時間咩
做事識唔識分緩急呀
拉

戇鳩，我工作上接觸好多藍屍，我可以好肯定咁同你講，你淨係喺街貼文宣都會令佢哋覺得討厭，呢啲藍屍全部都係偽君子，一定會搵任何藉口合理化佢哋嘅音見，而呢班人好多仔女都喺外國讀書